［錯重點］727 元朗遊行主題唔係反黑反警黑

點解有咁多po講反黑/反警黑/請建制去
已經冇左五大訴求呢件事

元朗事件其實邊個先係背後指使？
何妖？黑警？黑社會自發？
針對傀儡係冇用架

成件事重點係言論自由、遊行集會自由被打壓
我地揀元朗黎行係要講
我地唔會怕
面對暴力打壓都冇辦法滅聲
我地要攞返僅有既自由

出去係要聲援被捕義士同爭取真普選
唔可以俾焦點變得模糊
目標要一致呀各位手足

香港加油
727見

y not all?

元朗遊行已經冇人講五大訴求
一定要加返落去

推

唔係反警黑
邊個指使黑社會做
但又有能力令黑警合作呀

黑社會唔通自發去打遊行人士咩

推呀

我覺得反警黑同調查黑警就足夠
你加埋五大訴求叫d鄉事派點參與
聯合次要的敵人剷除黑警先

我覺得要爭取埋元朗區既So-Called中立支持者
反黑遊行好過講五大訴求

出面少一個達哥po
多一個遊行po啦

同意要講警黑
但唔係終極目的
背後係邊個指使先係重點

係有人恐嚇香港人唔想香港人企出黎遊行示威

唔係淨係反警黑呀

當然係啦
但係你好難證明到背後有人指使
而警黑勾結的證據就非常足夠
所以今次的目的係要摧毀黑警先
主題為嚴懲警黑勾結
邀請所有鄉事派 親中派參與
佢地根本冇唔參與的理由
如果加埋五大訴求
佢地就可以遊下花園話遊行主題係五大訴求而唔參與
避談警黑勾結

元朗我覺得唔好推五大訴求
集中
1. 社會共識的獨立調查委員會
2. 反警黑

就得了

因為可能唔係個個撐五大訴求
獨立調查委員會同警黑合作係社會共識

晤少人唔撐五大訴求只撐警黑同獨立調查委員會

其他巴絲點睇

即係去幫埋一班元朗政治冷感/藍絲發聲

條氣唔順 但尊重手足意思